【安倍辭職】安倍晉三宣布辭任日本首相

【安倍辭職】安倍晉三宣布辭任日本首相

日本首相安倍晉三召開記者會，安倍晉三正式宣布辭任日本首相。安倍晉三表示，困擾他多年的潰瘍性大腸炎，今年病情惡化，需要接受一段時間的持續治療，安倍晉三憂慮未能滿足日本國民的期望，因此決定辭任日本首相。

麻生太郎出場打柒小支那

會係邊個接手呢？

大腸炎？

可惜安倍任內仲未可以成功修憲

薔薇麻生！

阿Be算唔算大日本歷史上最偉大首相??

咁伊藤博文算咩

Japan no. 2
Taiwan no. 1

2020真係好撚痴線

麻生首相 お願いします！！！

麻生成80歲點做呀

點計都係伊藤博文喎

安倍始終都係做唔到自衛隊升格做正式軍

經歷咗咁耐和平 就算日本自衛隊成功轉化為國防軍，，都唔會令日本變返軍國主義

好啦冇呢支歌仔唱啦

麻生太郎暫代

本身應該等緊奧運完準備推上國會

呢單算平淡啦

但起碼唔係一支閹割既軍隊
依家武器又唔俾賣出口，搞到d武器好貴

修憲啲咩?